500尺屋,邊隻router好?

放書房,屋中間,希望唔好太貴,求介紹

R6300 或 R6900 考慮緊

ac58u